召集鐘意聽鬼故愛好者

以前聽恐怖在線，仲係人網年代個時
有一個記得係講裁縫一家三口搬入一間二手舊屋，前鋪後居，而間屋正中有一格花紋好特別既地磚
之後一間三口都相繼死亡，當親屬幫佢地清舊居時發現一家三口個樣出現係地磚上面，係跪係到的
有無人有印象聽過？搵極都搵唔翻呢集